其實點解示威唔搞禮賓府？射催淚彈，林鄭一齊食唔好咩？

推